CYLEUNG公佈左佔中係咩外國勢力未?

等左好耐